為保公民隱私！白宮表態：美國政府「不簽發」疫苗護照

為保公民隱私！白宮表態：美國政府「不簽發」疫苗護照

新冠疫情肆虐超過一年，全球人民無非都希望能盡早恢復日常生活，而「疫苗護照」的構想無疑讓人們有莫大信心，不過在諸多疑慮之下，美國白宮目前已排除引進該護照，並強調公民的隱私和權利應得到保護。

美國白宮新聞秘書普薩基（Jen Psaki）6日表示，美國政府不會簽發所謂的「疫苗護照」，並指出「華府想保障美國人的隱私，不希望疫苗護照被用做不公平對待國民的系統」。

普薩基還表示，政府現時和未來都不會支持需要美國人攜帶認證的制度，強調不會有「聯邦層面的疫苗數據庫」，也不會「由聯邦要求所有人索取單一的疫苗認證」。並補充說華府將發布指引、解答美國人對隱私、安全或歧視憂慮等問題。

除白宮外，共和黨籍德州州長阿博特（Greg Abbot）也在同日頒令，禁止州政府機構和任何收取公帑的實體實行疫苗護照。

疫苗護照通常是指列明持有人「已接種疫苗」的手機應用程式，方便出行和使用。白宮曾表示，疫苗護照只會由私營和非牟利機構推動。

目前英國與歐盟等國都在規畫疫苗護照的推行，而以色列已經採用「綠色數位通行證」，該國人民須出示該通行證才能使用旅館、健身房或劇院等設施。

咁點做

應該做就唔做

點解應該做?好想打科興去旅行?

美國原來打科興

我指香港有班人好想快D全球出疫苗護照等佢地可以去旅行

你都on撚尻

應你老母咩 疫苗護照 共產國家先鐘鐘意

呢個世界淨係得旅行？
先進國家盡快互通番再杯葛科興唔係仲好咩
中共就係似住自己用高壓控制到疫情就扮大佬
但情況已經變緊，疫苗有效既話就會抵消左呢樣野，到時中共會俾人孤立

咁冇疫苗護照應該點做？

原來歐洲同英國係共產國家

如果兩個國家都有大部份人打左
其實來往唔需要認證

美國人不嬲都係咁膠
最低限度要個乘客出示打針記錄

不如話美國見到呢樣野既效用有限先咁講

打左疫苗唔代表無敵狀態，特別對變種毒，有缺口有人中咁成個passport 體系就危險，加上除左passport 本身，去唔到國都會同唔同國家人接觸交流，呢班人一定有大把人無打/有武肺，咁呢樣野都好快玩完

其次打得耐啲/重覆打幾鑊既效用都未知，如果每次都降低/無用，咁呢樣野更加無用

由疫苗到護照，西方國家一路樂觀心態不嬲自己呃自己，事實上武肺全國仲爆緊，但唔係全世界每一個都同一時間打根本無用，護照既人好難長遠獨善其身

d針係唔係一針永久有效？
係咪每6-9個月就要再打？

根本疫苗效用全球都仲係未知之數，完全唔洗咁快推

疫苗護照咪即係健康碼

d國家心急好正常, 畢竟已經成年幾, 分分鐘要等多年D經濟 (仲有學校) 真係多得佢地唔少

唔識得打biotech？

當70%-80%既人打左, 理論上係群眾免疫左
假設病毒即使變種都搞得掂既話
理論上疫情已經完左

根本就未洗打

on9

疫苗護照for出入境咪得

其實疫苗護照姐係健康碼但連登仔撐，姐係遲d出入搭車都要帶疫苗護照到時連登仔實叫好

唔打係代表你自私姐
為己為人根本上無唔打既原因

證明侵侵已經完全掌控 大家唔駛擔心 好快就可以光復香港

d國家趕住喺夏季黎之前解封
比旅遊業有生意做

Agger
改左個名啲人就轉晒態度

其實疫苗護照用APPS好有問題
因為手機會無電
最好用 RAID IC 卡
或者就咁一個Barcode / QR Code
嘟落去就可以自動上返官網睇到資料

其實真係完全唔怕瀨野

唔怕瀨野但係怕打疫苗

咁做咩要多此一舉,仲有副作用又會死

Agger x3

叫返做健康碼比D人認清返仲好

所以咪話你自私
同埋打疫苗呢d係公民責任

你唔怕中招=其他香港人都唔怕？
你中招唔會傳染人？

你係呢到講好啦 你真係識條春咩

算啦,大家價值觀唔同 嘈落去都無意思
完 Peace

冇vaccine passport 真係冇曬理由去打針
打完唔係100%免疫
而且冇話打左唔洗跟restrictions
最後都係要口口戴口罩 唔比去餐廳食飯
同唔打一9樣
連出國既incentive 都冇埋真係唔會打

咁你叫政府立法唔打疫苗打去坐監囉
你咁驚中招會唔會有諗過唔好出街好啲？

偽善左膠妄顧人命

中共：美國人權問題xxxxx

太多冇腦港豬

成班5毛借美國去合理化健康碼

咁你唔好打任何疫苗喎
你打過疫苗的話你死全家

同健康碼有咩分別

疫苗護照要黎出國用

睇留言就知好多連仔仲戇撚鳩鳩咁
一個疫情就盡顯智商
有呢班撚人真係 唔怪得捧到咁撚多細良之流

你出街有風險傳俾人夠自私啦
打完針都仲有風險都中都好自私
自己中完又有絲毫風險惹俾人極自私

講經咩次次都係呢啲理由係到恐懼武肺

煩過閪咁

香港政府同d港人熱門旅遊地點deal好打完疫苗既人互通

你班恐懼L咪又係狗衝去打 洗唔洗立法

講到未你地都係認為打完無利益而唔打姐

另外我唔驚中招亦打左輝瑞 係保護家中老人

收皮啦傻閪
打疫苗仲咁大大聲話俾人聽
慌死人唔知你咁鳩蠢

上面幾個撐國際健康碼

你講果樣野咪最大問題，做唔到全民強制打根本效用唔高，連中国都做唔到，其他國家更加無可能

加上窮鬼國一日唔打/大部份人打晒/好多係無用科興針，先進國家打晒都捱唔到幾耐，總有缺口會突破，之後又等爆，係咁loop

放心, bnt好快就無貨, 到時就算得返科兴佢地都會狗衝

係因為比共和黨問，投票唔比用身份証核實，咁入場要唔要疫苗護照！
賣國燈係為左造票，避開身份証核實投票！

真啊
呢度最嚮往既美國
今日已經有1.08億蠢人

日日話好L好抽既以色列 已經全民弱智

所以咪話將科兴呢D垃圾針排除

外國唔會承認4hing

ching用開安心出行？

繼批鬥人唔戴罩後，連登仔屌埋唔打疫苗嘅人要死全家

都話港共嘅統治好啱呢班人口味

所以話政府幾時有呃過我地
唔好再反任何抗疫措施啦唔該

你真係要支持唔打疫苗要拉去坐監好啲，放呢個權啦

人地覺得人權大過隻病，所以要人權唔要資料庫好正常。

咁樣就真係可以永瀆大湾区

健康碼都係俾你食飯搭車用

到時個班人又會衝出黎屌
港共唔比我地打疫苗

你假設佢反對健康碼

疫苗撚要崩潰

而家咩人係恐懼撚？唔好亂用term啦大佬
而家係你屌人唔打疫苗就一定係自私撚

咁請問係你心目中點樣唔打就自私？

你知唔知自己講緊咩？

都係個句 你咁鍾意屌人唔打疫苗就係自私撚 你支持政府唔打疫苗未拉佢坐監囉
唔洗嘈啦

真係唔明你班疫苗撚諗到人咁想打疫苗

係咪俾正苦洗左腦

政府口吻咁撚樣 為己為人笑到我GAP GAP聲

死人都唔打或者話等其他人打左唔駛自己打果D唔係自私撚係乜

咁你有無打過MMR?

利申唔係香港

亦都相信只有係香港先會睇到鼓吹全民唔打疫苗既風氣

健康碼食飯用
疫苗護照出國用

屌你老母臭閪，感冒打疫苗

兩種疫苗免疫效用同副作用差天共地咁都要扯埋黎講係咪ON9

偷換概念，死左膠，屌你老母

望下你之前D argument先啦on9仔

晒氣啦巴打
條友真係完全9唔搭8，條友真係唔識架

佢應該好快會講唔打疫苗係藍絲 ，幫政府舉報人唔打疫苗

Agger
一日支那針on list
一日都唔會做到真正嘅所謂群體免疫
點都會有缺口
打咗科興果d成班喪屍黎

不如大家疊埋心水研究藥可能仲有指望

一個出國用，一國食飯用

健康碼，就好似搭地鐵和巴士要做安檢
疫苗護照，就好似搭飛機和高速鐵路要做安檢

相差甚遠喎

係唔使推，輸撚到傻咗？

藍打科興，黃打復星

SOR SOR SOR

其實打點都好過唔打
由疫情初個個都期待快d有疫苗
到有疫苗既時候又唔打
打左防預點都高好多

連登仔不嬲都係一堆左翼傻閪

差好遠喎

健康碼，就好似搭地鐵和巴士要做安檢
疫苗護照，就好似搭飛機和高速鐵路要做安檢

搭地鐵要安檢，當然反對
但搭飛機要安檢，好合理喎

真係唔洗嘈

記得遲d可以推打完疫苗可以去台灣日本

你都記得唔好打

呢啲國家先至係真民主

又嚟情緒勒索，打支復星先啦仆街

敗登政府咩都反左先啦

國際健康碼

叫佢打復星啦

問題係隻隻疫苗都唔係99%免疫又鬼咁多副作用
當初你所講既個個期待既疫苗係鬼呢種咩

宜家英國咪縮緊沙

因為有d人 逢政府既野 咪反咯
無自己去思考過

嗯嗯，關你撚事

你都On9
點解地鐵巴士要反對

用你個思路，我覺得巴士地鐵都要打針先可以搭

你以為真係護照咩英國睇波都話要打左針先

話明護照就當然係出國用

你會唔會反對出國要出示身份證？
你會唔會反對搭地鐵要出示身份證？
一樣道理。

健康碼
疫苗護照
本是同根生，個名唔同條命都唔同
我信風水了

要旅行，打針了

屌那聲做咩要打呀屌你老母
你鍾意打未打晒咁多支 ，打完又中中完又打咁囉

保護屋企人最好方法呢就係永遠唔好出街，唔好惹到任何病俾任何人或自己有呢個風險惹俾人會好啲囉 到時真係會好自私

咁所以你一定要支持政府立法強制打疫苗囉記住幫香港人成功爭取啦

唔打疫苗咁自私搞到你咁得人驚啵

中國搭地鐵係要安檢，喜歡的可以北上居住一下。

你好撚叻仔啊，紋個qr code落屎忽俾人嘟啦

個個都好似你咁廢唔洗做咩

健康碼意思係周圍都要check

疫苗護照意思係出境先要check

啲人依家當打完疫苗好似連愛滋 cancer都唔會再有咁

睇下幾時再爆

打完都係會中，預備死全家

唔洗咁認真啦

我都唔明啲疫苗撚做乜鳩

鍾意打咪打囉，我唔會反對
唔想打咪唔打，我唔會反對
人人都有選擇自由

班疫苗撚癲到唔打就係錯，打先至啱，唔跟風就唔得
diu，同中共一鳩樣

下 香港既事點解唔關香港人事？

复星呢

係係係
到時立埋例 你又咁幫手支持政府執法

點敢唔打 唔打要坐監 多謝你成功爭取添啦要

學你話

信政府我唔洗怕

咁點解巴士地鐵唔洗打，你要反對？

biontech比复星包左

但既然而家有得做快速測試，做咩要強制要人挨一兩針？

同埋疫苗護照其實就係另類剝削人嘅自由，唔打就限制你出入境咪連基本freedom of mvt都冇埋？

我覺得有快速測試就已經夠

又話唔係為旅行左一巴右一巴啦

人權唔緊要，最緊要打疫苗去旅行，香港人，打針

從來無人講過支持立法wor
由頭到尾好似你係度支持多d

佢地唔去旅行會痙攣架

根本成班唔係熱狗就anti-vaxxer
望下佢地D argument就知, 就覺有專機送佢地去美國打pfizer佢地都唔會打

咁你支唔支持塔巴士地鐵必須要出示身份證？
你支唔支持出境入境要出示身份證？

又露底了死左仔

終於有人肯講
畀咩國家監控都唔係咩好事

咁依家限制你出入境有無剝削到人既自由？

係呀有咩咁奇由頭到尾得你兩個想打

疫情前日日宅屋企都得，疫情期間一定要多啲出街跑步

我問你呀
你又問返我做乜鳩

唔係掟返個波俾我就等於你講得啱

你識唔識logic？

我問多你一次
點解巴士地鐵唔洗打針先可以搭？

講左好L多次已經打左

係你地班恐懼L到時唔好因為有小小利益狗衝去打姐

快速測試同疫苗一樣都唔係百份百
同埋人地國家有權拒絕唔係自己國民入境, 唔係你的自由黎, 你有自由出入自己的國家但係目的地唔比你入境咪變相唔駛出境

你話香港？

見有人話無政策既鬆綁就唔打疫苗
香港人唔係咁on9下嘛
你打肝炎疫苗會唔會因為著數先去打

你打疫苗應該係基於健康需要去打
你信呢隻疫苗，可以對抗到病毒，接受到副作用風險就去打
唔信呢隻疫苗，就幾撚多著數都唔應該打

政府比錢叫你打科興你班人會唔會打丫
從政策著數去考慮打疫苗
即係話自己條命好撚低賤

其實唔應該做喎 根本疫苗護照唔可能全世界通行得哂
各國都有自己認證既疫苗同防疫政策
而且會變左疫苗外交政治
到時淘寶同堆第3世界國家有假疫苗護照賣
出境海關OK 入境國家唔OK 又有排煩
加上疫苗打左乜野 可以係私隱黎
係亞洲國家D人覺得犧牲私隱換取安全係最緊要姐 文化唔同

下？又偷換概念？打疫苗都可以identity相提並論? 水軍思考模式真有趣

咁咪等疫情完左先出境等下囉

大家乖乖地咪快啲完

全世界

有思考就唔使有咁多你呢種傻閪水軍出現啦

放心啦, 一旦日本接受科兴成班連登仔會狗衝去打

exactly 一開始就旅行，之後會連餐廳 商場都要疫苗護照，變相歧視唔打既人

但無辦法忍唔住，唔出聲一陣有啲小朋友睇下連登見到呢啲真係會覺得係主流聲音架

到時會支持政府執法 幫手做埋舉報個個添呀

睇下個隻凍檸茶唔該開始想泥漿摔角發癲就知

大家咁話啦

曬氣啦,上面兩條友拎麻疹疫苗黎同武肺「疫苗」比架

疫苗護照當健康碼才偷換概念呢

唔係個個都好似連登仔可以宅係屋企等呀媽養

個旅客自己show證明同護照係兩回事
美國出疫苗護照分分鐘俾人告違憲

咁大家有眼睇嘅

依家日本接受復必泰啦 洗乜打科興

挑，而家上面幾個疫苗撚都歧視緊啦

然後香港將會無復必泰打

你同我定
日本唔跪我切柒
特別佢咁依賴支國遊客

傳染病係唔會同你講人權和自由。
剝削人權和自由係病毒的工作。
你要自由，病毒就會剝削你自由。
今次病毒大流行，自由國家全部失手，已經係明證。最後仲要比中國串到九彩。

我意思係唔應該以去唔去到旅行或其他著數為決定是否打疫苗

其實大家唔洗諗得咁複雜
啲疫苗咁急出貨都預咗有機會出問題
biontech確認咗肉眼睇到嘅包裝問題唔會影響安全
AZ喺打咗幾個月後證實有血栓問題
而且打任何疫苗都有一定死亡風險
研發咗好多年嘅流感疫苗都係咁

另外現有嘅疫苗對尼日利亞變種病毒無效

只有第二代疫苗先解決到

有急需只有考慮冒險打舊版biontech
唔急嘅就等第二代改良版biontech先再考慮

不過估計初期第二代biontech 嘅數量應該唔多
正常會比無打任何疫苗嘅人優先打
而家打咗疫苗嘅人到時未必有得打住

但就點都唔好打科興

左翼水軍confirmed, 屌你老母臭閪前言不對後語，

全國用又點
咪又係健康碼

咪就係

唔覺得日本會跪
佢都要對自己國民負責

一隻5x%既保護率都接受既咪姐係叫自己國民買大細

真

驚就唔好通關

其實你expect 我答你咩唔明你想表達啲咩

有疫情，大家冇freedom of mvt係因為有傳播危機，所以先唔比出入境

但疫苗護照限制出入境係逼你做打針，為左符合國家set嘅條件，變相限制左某部分人出入境權利喎而係有alternative 嘅時候，點解要用到疫苗護照呢

要唔要順便block埋我

#389615 死支那仔，冚家剷啦，又block一隻

本身係自由國家的官僚on99一開始信CHO先搞成咁
當然美國搞成咁仲有堆人無parties唔得

再有變種點算
年年都打一支咩
咁同流感有咩分別

呢D先係正常的argument
上面果班本質上根本係反疫苗撚黎

我真係好撚鍾意香港

咁舊年又唔撚封支那關
為左奧運筆錢唔理國民健康仲好講
依加佢打疫苗慢到閪咁
仲話打唔打哂都要照開奧運
咁叫為國民著想

有無比世柒話你係五毛?

起完底，原來係五毛又少左個account

如果一個國家今日同你講係病毒所以剝削你自由，下次就有千百個理由攞更多。中國咁好，返去啦阿毛

搏多人打咗群體免疫，最終目標係全無界7成人打，不過有排

你仆街喇，你叫啲打咗biotech 諗住去旅行嘅人情何以堪

雖然我都覺得會 但希望班人唔好咁cheap

而家我諗D專家都假定呢隻野將會同流感一樣咁common

中國搭地鐵要安檢，頂唔順。
中國鎖google，頂唔順。

死5毛 一早block柒咗

所以安倍肚痛落台

連登好多疫苗專家架

支那個劇本就係咁

其實IATA 巳經有solution ,仲有20幾間Airlines 試緊唔明自己做個出黎有咩意思

群體免疫唔一定要打針，去驗抗體，香港人除時7至8成已有抗體

我從來唔係見人話唔打就鬧, 我係會望下佢地講D乜原因先鬧

係呀 包吃包住包專機包埋女包埋樓都唔想打呀 咁點算？

一個就唔係香港但叫人打 ，唔打係自私，責任全在唔打疫苗者方
一個就唔打疫苗係熱狗

仲有我唔係五毛，啊屈毛。
係咪唔夠深黃就當五毛，啊黃衛兵。

佢哋唔信專家唔信數據
再講到晒氣

疫苗撚心態↓
我機智狗衝左打biotech，我「估」好快有得去旅行
希望政府快d立法打科興，睇你班柒頭點算

首先 大部分西方國家係無出境既限制既，而有入境限制
而美國係連入境限制都無（from china除外）
搭飛機本土遊亦都無限制

而疫苗護照 係比你入其他國家，而唔係離開你自己國家

咁作為一個國家為左保護自己國民，要呢班外來既旅客要打針，唔覺得侵犯任何人權

你最多話以色列個種類似安心出行做咩都要scan既疫苗護照係侵犯緊人權

未撚亂用恐懼撚
而家恐懼撚個個係你呀屌你老母

一直係到9唔搭8帶風向

身邊好多人都觀望下先我都無鬧佢地
新野觀望好正常, 但係去到死都唔打, 仲講埋D自私理由應該拎去打靶

我心急想睇日本奧運呀大佬

左翼troll近排玩得叻咗，不過難逃被expose命運

會員編號：#1149
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對同路人幸災樂禍，又表態支持「中國香港法律」，有人犯國安法作為良好公民理應舉報。

上述資料更新日期：2020/12/25
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

唔侵犯自己國民私隱，但侵犯人地國家嘅私隱

你鐘意咪打囉我又唔趕住死

死on9仔，個腦淨係掛住去旅行

正常程序既疫苗我唔怕
但依家就算係MRNA 都係skip左步驟

我覺得講觀望都好On9
而家全世界幾仟萬人打咗仲唔夠？仲望啲咩？

滅活都係正常程序黎架

半年打一次，搞到自己成個老酮咁

咁你又憑乜死都要人打你真係係到講經

你都係啱出去個新post屌人唔打疫苗者就係熱狗，呢啲邏輯如討論會啱返你多啲

不如講下點侵犯到人地旅客既私隱？

多謝你支那狗囉

以依家香港既感染率黎睇
絕對有理由相信大把後生仔有抗體, 針都唔駛打

咁AZ有出事的現象, 所以等返幾個月我覺得係合理
pfizer係mRNA始終係新技術有顧慮好正常

等我打下稻草人先: 帶生豬肉入境係人權

依隻病毒本質就係流感, 真心唔知驚咩

1.3億人感染, 1億人康復, 300萬人死亡(絕大部份老人家), 我真係好撚驚呀

Cho 咁多專家點解會搞到今時今日咁

專家話唔好戴口罩架，專家叫你唔好出街添咁你有冇出呀柒頭皮

真係唔明點解而家啲人覺得一定係打疫苗先會群體免疫，係咪對呢個term有咩誤解

CHO同peer review果堆係兩回事黎

因為依家出既疫苗係趕貨急出, 跳步驟
你想做白老鼠係你既選擇, 人地保守少少根本無問題

其實歐盟都出咗statement講將來打針/陰性證明都係可以作為入境嘅憑證
因為唔想discriminate啲唔打針嘅人
自己上歐盟個網睇啦 無9up
所以最後應該得啲垃圾國家先搞疫苗護照

哈哈哈
你係咪專家呀，點解你可以質疑cho嘅唔係專家意見，peer review 就係專家意見

好多人生物學認知太差, 無計

得啦得啦, 連登仔係專家

支共最想拎疫苗護照嘅主導權
擺明挖個坑等傻仔跳落去
點解跟？

香港都未有AZ，如果有既我覺得睇定啲都合理
Pfizer淨係美國都打咗八仟幾萬劑都冇話好多人出事

最重要係討論個形式

你係專家

咁你咁講其實健康碼都係對你身體嘅安檢
所以就算去邊都應該要用啦

你就真係最理性討論啦

所以咪係分別囉。

班on9懶醒，以為疫苗護照同健康碼係一樣。
事實上根本係兩回事。
歐盟政府支持疫苗護照，但唔支持健康碼。

全民中武廢都得
反正都係得廢老會死

歐盟應該知道玩唔起，一陣全部元首去紐倫堡仲得掂

唉也大佬呀，你係咪第一日住香港呀

唔係叫你盲目信專家，係聽完專家講再要自己思考

當時有專家話唔洗戴口罩亦有專家叫人戴，因為香港經歷過沙士所以我選擇咗戴口罩

邊個專家叫人唔好出街？全部都係話非必要就出少啲

不過同你啲人係唔會討論到啲咩結果，淨係識好似個小學雞咁係到人身攻擊

咁又唔好咁講，香港其實每年俾流感搞兩次左右，老中青都對冠狀病毒有一定嘅禦力

根本就just a kung flu

起下底原來又一隻左翼水軍，ok

疫苗有效仲用乜鳩疫苗護照？

奴才
俾人殖民開係咁
最好就政府控制晒所有嘢

又搞臭一個post

喂屌你不如取消護照啦退出國籍取消香港身分證
上山住
咁撚驚人哋攞你資料

同流感疫苗一樣
每年打新針

唔打其實冇問題個人選擇
但唔好喺度笑鳩人哋話又打左又係順民港豬

不如追下post睇下邊邊惡先

師兄你係真係戇鳩
唔係扮出嚟

你唔搞人地咪唔比你入境

兩邊都有好撚極端嘅人
自己保持理性就得

根本係兩邊鬥惡
多人俯首稱臣 d國家就可以用呢個惡法去限制人口移動
多人唔信 反對疫苗護照
隨非d國家諗住從此鎖國 如果唔係點都會被迫冇得實行

點解你唔諗吓：逢親政府推出嘅嘢都係垃圾/對香港人不利，所以香港人就要反。
懂得思考好緊要，可惜你唔識

啱啊
全世界都政府都推疫苗
全世界政府都害緊全世界既人

我真係唔識

又引到左翼水軍出嚟，正

醫療機構、藥廠cap水又要話你知？你估真係咁關心你健康

#40267，又一隻左翼水軍

支野有咩副作用仲係未知
你咁歡喜唔岩打多十支囉

原來打針係為個人歡唔歡喜
唔係為保護自己

打針唔關人權事，點用個資料庫先開關事

追晒post睇清楚邊個鳩啲先再覆啦你

你真係戇鳩唔係扮

打針點會唔關人權事？一個人接種疫苗與否，佢都有自由出入境其他地方嘅權利，美國唔想去紐倫堡俾人審，所以唔跟

啱呀 信政府唔怕

啱架啦
意見同你唔同就係on9
咪繼續活係自己世界

文盲?

覺得政府支持人地打疫苗係壞事
咪繼續去FF咯

啲針打完之後有咩副作用係咪絕對安全無人知打唔打唔係個人喜好係因為咩你係恐懼撚嘅可以唔出門口 出門口都可以做好防護措施 咁多種方法點解一定要打針
再者係保護自己嘅就梗係叫人打自己睇定啲再決定啦 好似你咁呀

呢位巴打就心水清
原來連登咁多恐懼防疫撚

不如加番d標點符號先

讀下書啦柒姑碌，字又唔識邏輯又冇，死入老母個閪度啦

簡體字先識睇

其實唔多，多數Russian trolls玩輿論戰

右癌愛侵力崩潰

幾個紅州唔攪，你點攪到

你鐘意打咩字係你自由，不過唔該分下段，睇到好辛苦

其實最後只會應用係出國旅行到
美國基本上2個月後就準備全部重啟

自己做：左膠 奶共
唔做： ATNA 咀炮 Sleepy
跟侵個套 ： 廢柴

三者揀一

唔講我以為我打咗3千字論文定打完科興讀字會有困難

4hing留比你地打啦

點解針對科興 大把國家都推科興唔通佢哋會害自己人

難為呢度咁多弱智仔仲當係寶, 屌美國點解唔快D 推

五毛狗咪扮野, 健康碼係支那就正正係限制你搭咩交通工具, 根本就係妨礙人身自由, 屌你老母

白宮可能以退為進，聯邦唔出叫Facebook 出，私人機構可以搞。

等侵哥擺平 Deep State 先

我有得選擇一個保護率更高既疫苗
點解要揀個保護率低既？

屌你老母，死on9仔

就連連登呢度好多人都buy呢樣野
助長政府玩防疫

個原則係正確既,出國旅遊自己帶疫苗證明未得, 點解下下要政府比

又一隻P牌五毛